特朗普己預備

拜登不會服氣

即使當選如期

造報章係要負皮

特郎普己預備

勢將選票治理

拜登好過摸大髀

為公理 未怕死

為了美國的土 乜都會去嘈